DSE狀元出爐 來自女拔聖保羅男女等傳統名校

今屆一名超級狀元來自傳統名校拔萃女書院。(資料圖片)

中學文憑試DSE今日(12日)放榜，今年誕生6名考獲7科5**的狀元，分別是3男3女，當中包括1名考獲7科5**兼修讀數學延伸部分同樣考獲5**的超級女狀元。據了解，狀元來自傳統名校拔萃女書院、庇理羅士女子中學、聖保羅男女中學、皇仁書院及九龍民生書院。

拔萃女書院今年誕生1名女狀元；聖保羅男女中學誕生2名狀元，包括1男1女；庇理羅士女子中學誕生1名女狀元；皇仁書院誕生1名男狀元；九龍民生書院誕生1名男狀元。

其實啲記者點收風知道邊間學校出咗狀元？

學校自己通知傳媒？

有無行內人或知情人士解下

St. Paul Co-Ed 真係好屈

但係皇仁歷屆文憑試狀元總數多過佢

計埋今屆 皇仁8人 聖保羅7人 女拔5人 全港頭三

呢d學校點做到

以前間中學都算全港頭十嘅傳統名校，但都無出過呢d公開試狀元

係以前仲有預科恒商同莊啟程太屈機

呢堆名校不嬲都係勁既

首先 sba好關鍵

佢而家搞dse 搞得算唔算o唔ok??

恒商變恒大
莊啟程皮已收啦

sorry 皇仁 總數 係9人先啱

姖老母都幾標緻 點解個女咁嘅樣架呢？

同咗間差嘅保良局初中書院結龍呀嘛
保良局都無心繼續搞啦

係 好想個女入 件校服又正喎

Ching 想....